# Chinese translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2020 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2020.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2020-05-19 11:11+0300\n"
"PO-Revision-Date: 2020-03-26 10:19+0300\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh\n"
"Language-Team: zh <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.8.0\n"

#: templates/common_meta.html:1
msgid ""
"ClickHouse is a fast open-source column-oriented database management "
"system that allows generating analytical data reports in real-time using "
"SQL queries"
msgstr "ClickHouse是一个快速开源的面向列的数据库管理系统，允许使用SQL查询实时生成分析数据报告"

#: templates/common_meta.html:6
msgid "ClickHouse - fast open-source OLAP DBMS"
msgstr "ﾂ暗ｪﾂ氾环催ﾂ団ﾂ法ﾂ人"

#: templates/common_meta.html:10
msgid "ClickHouse DBMS"
msgstr "ﾂ环板msｮﾂ嘉ｯﾂ偲"

#: templates/common_meta.html:24
msgid "open-source"
msgstr "开源"

#: templates/common_meta.html:24
msgid "relational"
msgstr "关系"

#: templates/common_meta.html:24
msgid "analytics"
msgstr "分析"

#: templates/common_meta.html:24
msgid "analytical"
msgstr "分析"

#: templates/common_meta.html:24
msgid "Big Data"
msgstr "大数据"

#: templates/common_meta.html:24
msgid "web-analytics"
msgstr "网络分析"

#: templates/footer.html:8
msgid "ClickHouse source code is published under the Apache 2.0 License."
msgstr "ClickHouse源代码是在Apache2.0许可下发布的。"

#: templates/footer.html:8
msgid ""
"Software is distributed on an \"AS IS\" BASIS, WITHOUT WARRANTIES OR "
"CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied."
msgstr "软件按\"原样\"分发，不附带任何明示或暗示的担保或条件。"

#: templates/footer.html:11
msgid "Yandex LLC"
msgstr "Yandex LLC"

#: templates/docs/footer.html:3
msgid "Rating"
msgstr "评分"

#: templates/docs/footer.html:3
msgid "votes"
msgstr "所得票数"

#: templates/docs/footer.html:4
msgid "Article Rating"
msgstr "文章评级"

#: templates/docs/footer.html:4
msgid "Was this content helpful?"
msgstr "这个内容有帮助?？"

#: templates/docs/footer.html:7
msgid "Unusable"
msgstr "无法使用"

#: templates/docs/footer.html:7
msgid "Poor"
msgstr "差"

#: templates/docs/footer.html:7
msgid "Good"
msgstr "很好"

#: templates/docs/footer.html:7
msgid "Excellent"
msgstr "善乎哉！"

#: templates/docs/footer.html:8
msgid "documentation"
msgstr "文件"

#: templates/docs/footer.html:15
msgid "Built from"
msgstr "建于"

#: templates/docs/footer.html:15
msgid "published on"
msgstr "发表于"

#: templates/docs/footer.html:15
msgid "modified on"
msgstr "修改于"

#: templates/docs/machine-translated.html:3
msgid "Help wanted!"
msgstr "帮助通缉！"

#: templates/docs/machine-translated.html:4
msgid ""
"The following content of this documentation page has been machine-"
"translated. But unlike other websites, it is not done on the fly. This "
"translated text lives on GitHub repository alongside main ClickHouse "
"codebase and waits for fellow native speakers to make it more human-"
"readable."
msgstr ""
"本文档页面的以下内容已经过机器翻译。 但与其他网站不同，它不是在飞行中完成。 "
"这个翻译的文本生活在github存储库旁边的主ClickHouse代码库，并等待同胞母语，使其更具人类可读性。"

#: templates/docs/machine-translated.html:4
msgid "You can also use the original English version as a reference."
msgstr "您也可以使用原始的英文版本作为参考。"

#: templates/docs/machine-translated.html:7
msgid "Help ClickHouse documentation by editing this page"
msgstr "通过编辑此页面帮助ClickHouse文档"

#: templates/docs/sidebar.html:3
msgid "Multi-page or single-page"
msgstr "多页或单页"

#: templates/docs/sidebar.html:5
msgid "Multi-page version"
msgstr "多页版本"

#: templates/docs/sidebar.html:8
msgid "Single-page version"
msgstr "单页版本"

#: templates/docs/sidebar.html:13
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: templates/docs/sidebar.html:13 templates/docs/sidebar.html:19
msgid "latest"
msgstr "最新消息"

#: templates/docs/sidebar.html:36
msgid "PDF version"
msgstr "PDF版本"

#: templates/docs/toc.html:8
msgid "Table of Contents"
msgstr "目录"

#: templates/index/community.html:4
msgid "ClickHouse community"
msgstr "ﾂ环板communityｮﾂ嘉ｯ"

#: templates/index/community.html:13 templates/index/community.html:14
msgid "ClickHouse YouTube Channel"
msgstr "ﾂ环板Channelｮﾂ嘉ｯﾂ偲"

#: templates/index/community.html:25 templates/index/community.html:26
msgid "ClickHouse Official Twitter Account"
msgstr "ﾂ环板Officialｮﾂ嘉ｯ"

#: templates/index/community.html:36 templates/index/community.html:37
msgid "ClickHouse at Telegram"
msgstr "ﾂ环板atｮﾂ嘉ｯﾂ偲"

#: templates/index/community.html:41
msgid "Chat with real users in "
msgstr "与真正的用户聊天 "

#: templates/index/community.html:44 templates/index/community.html:116
msgid "English"
msgstr "英语"

#: templates/index/community.html:45
msgid "or in"
msgstr "或在"

#: templates/index/community.html:47 templates/index/community.html:117
msgid "Russian"
msgstr "俄语"

#: templates/index/community.html:65
msgid "Open GitHub issue to ask for help or to file a feature request"
msgstr "打开GitHub问题以寻求帮助或提交功能请求"

#: templates/index/community.html:76 templates/index/community.html:77
msgid "ClickHouse Slack Workspace"
msgstr "ﾂ环板Workspaceｮﾂ嘉ｯﾂ偲"

#: templates/index/community.html:82
msgid "Multipurpose public hangout"
msgstr "多用途公共聚会"

#: templates/index/community.html:101
msgid "Ask any questions"
msgstr "问任何问题"

#: templates/index/community.html:115
msgid "ClickHouse Blog"
msgstr "ﾂ环板Blogｮﾂ嘉ｯ"

#: templates/index/community.html:116
msgid "in"
msgstr "在"

#: templates/index/community.html:128 templates/index/community.html:129
msgid "ClickHouse at Google Groups"
msgstr "点击屋在谷歌组"

#: templates/index/community.html:133
msgid "Email discussions"
msgstr "电子邮件讨论"

#: templates/index/community.html:142
msgid "Like ClickHouse?"
msgstr "像克里克豪斯？"

#: templates/index/community.html:143
msgid "Help to spread the word about it via"
msgstr "帮助通过传播这个词"

#: templates/index/community.html:144
msgid "and"
msgstr "和"

#: templates/index/community.html:153
msgid "Hosting ClickHouse Meetups"
msgstr "碌莽禄Hosting拢Hosting0755-88888888"

#: templates/index/community.html:157
msgid ""
"ClickHouse meetups are essential for strengthening community worldwide, "
"but they couldn't be possible without the help of local organizers. "
"Please, feel this form if you want to become one or want to meet "
"ClickHouse core team for any other reason."
msgstr ""
"ClickHouse聚会对于加强全球社区至关重要，但如果没有当地组织者的帮助，这些聚会是不可能的。 "
"请,感受这种形式，如果你想成为一个或想满足ClickHouse核心团队出于任何其他原因."

#: templates/index/community.html:159
msgid "ClickHouse Meetup"
msgstr "ﾂ环板upｮﾂ嘉ｯﾂ偲"

#: templates/index/community.html:165
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: templates/index/community.html:168
msgid "Email"
msgstr "碌莽禄Email:"

#: templates/index/community.html:171
msgid "Company"
msgstr "公司简介"

#: templates/index/community.html:174
msgid "City"
msgstr "城市"

#: templates/index/community.html:179
msgid "We'd like to host a public ClickHouse Meetup"
msgstr "我们想举办一个公共ClickHouse聚会"

#: templates/index/community.html:185
msgid "We'd like to invite Yandex ClickHouse team to our office"
msgstr "我们想邀请Yandex ClickHouse团队到我们的办公室"

#: templates/index/community.html:191
msgid "We'd like to invite Yandex ClickHouse team to another event we organize"
msgstr "我们想邀请Yandex ClickHouse团队参加我们组织的另一个活动"

#: templates/index/community.html:197
msgid "We're interested in commercial consulting, support or managed service"
msgstr "我们对商业咨询、支持或托管服务感兴趣"

#: templates/index/community.html:201
msgid "Additional comments"
msgstr "其他评论"

#: templates/index/community.html:203
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: templates/index/community.html:212
msgid ""
"If you have any more thoughts or questions, feel free to contact Yandex "
"ClickHouse team directly at"
msgstr "如果您有任何更多的想法或问题，请随时直接联系Yandex ClickHouse团队"

#: templates/index/community.html:213
msgid "turn on JavaScript to see email address"
msgstr "打开JavaScript查看电子邮件地址"

#~ msgid ""
#~ "ClickHouse is an open source column-"
#~ "oriented database management system that "
#~ "allows generating analytical data reports "
#~ "in real time using SQL queries."
#~ msgstr "ClickHouse是一个开源的面向列的数据库管理系统，允许使用SQL查询实时生成分析数据报告。"

#~ msgid ""
#~ "ClickHouse is an open source distributed"
#~ " column-oriented database management system"
#~ " that allows generating analytical data "
#~ "reports in real time using SQL "
#~ "queries. Сreated by Yandex ClickHouse "
#~ "manages extremely large volumes of data"
#~ " in a stable and sustainable manner."
#~ msgstr ""
#~ "ClickHouse is an open source distributed"
#~ " column-oriented database management system"
#~ " that allows generating analytical data "
#~ "reports in real time using SQL "
#~ "queries. Сreated by Yandex ClickHouse "
#~ "manages extremely large volumes of data"
#~ " in a stable and sustainable manner."

#~ msgid "published at"
#~ msgstr "发表于"

#~ msgid "modified at"
#~ msgstr "修改时"

